仆街喇我公司要人申報外遊，我條team有幾個人近期返過大陸又無戴口罩返工

仆街喇呢獲原來咁L多人近一兩星期都仲有返大陸，本身都多大陸客估唔到呢獲內憂外患

樓主執定野準備入隔離營

樓主可以自行照肺先

我個場都好多陸客同香港客黎買野，我諗呢獲都係阻唔到架喇